爽！有預感中美會全面開波

貿易戰成祭品？波音遭中國3大航空業者同時索賠

食花生

到時候強國比全地球杯葛

戰友得返非洲d窮鬼國

好撚柒好笑

GP仔你做公務員係食花生最靚既位

希望係咁

夠膽就禁運啦
全部中美航線停晒佢

鎖國

弱智

Like下就可以推倒？

傻西

屈狗你知你自己睇市有幾燈架啦